iOS13.1 儲存圖片問題

iphone xs ios13.1 㩒分享>儲存圖片
個返回箭頭就用唔到
希望fix 下bug

係個箭頭返回用唔到，卡住咗
其他buttons功能係work

Same here

等我係ios 13

admin 睇到嗎？

same here

ios13.1 beta都係咁

收到，會研究下